有無寵物豬可以領養？

其實細細隻嘅豬仔好可愛，又聰明。有無人知邊度有得領養？

利申: 應承你，就算佢大咗我都唔會食佢！

咁撚臭

呢個世界根本唔存在唔會長大既豬
所有豬到最後都會變成死肥芝咁既size

照顧得好應該唔會臭掛

長大都ok嘅，但我會珍惜佢年輕嘅時候

呢種諗法太天真了